學校唔比老師學生帶口罩

某九龍塘小學唔比所有人
包括學生同老師戴口罩㗎
就算而家流感都唔比
只會叫你唔好返學

開名啦
草菅人命啊

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

快啲開名啦，無良

唔開名=樓豬係同謀=都要死全家

開名

其實唔開名，又開呢d post做乜9？

今日都要返學?

點解個個咁鐘意唔開名

開名，群情洶湧佢就出黎澄清冇咁嘅事就準戴架啦

真係荒謬至極

開鳩個校長波，幫佢間學校裝修

開名ok？

笑左
戴左會點？

九龍塘拔萃小學

推呀

九龍塘拔小